{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 해드림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 また、バーベキュー施設を利用する場合は、ペンション番人に事前に知らせてください。 炭とグリルを利用する場合、2-3名基準で1回2万ウォンの料金が発生し、4名以上の場合は3万ウォンの料金が発生します。 入室時間は午後3時で、22時以降に入室をご希望の場合は事前にご連絡ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の許可を得てから入室できます。 その他の施設をご利用の場合は、管理室の案内を受けてご利用いただけます。 ご予約とご利用の際の注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しいたします。 利用できない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルをしなければならず、キャンセル時に手数料が発生することがあります。 ご予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターにご連絡して変更をお願いする必要があります。また、変更できない場合や手数料が発生する場合もあります。 キャンセル料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金が予約時に決済されない場合、当日現地にて決済してください。 レイト入室をご希望の場合は事前にご連絡をお願いし、施設の物品破損や紛失の際には弁償していただきます。 ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴が制限されることがあります。 当日予約後、当日ご利用の場合は事前確認が必要で、保護者を同伴しない未成年者は入室できません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあります。 また、写真のイメージは実際とは異なる場合があり、入室利用案内には予約特典とメゾネットタイプ、ペット同伴可否、駐車可能可否、海水浴場との近さなどが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、ペンション番人に事前に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、2-3名基準で1回2万ウォンの料金が発生し、4名以上の場合は3万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。22時以降に入室をご希望の場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の許可を得てから入室できます。"
        },
        {
            "question": "他の施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "その他の施設をご利用の場合は、管理室の案内を受けてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ご予約とご利用の際の注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しいたします。利用できない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルをしなければならず、キャンセル時に手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はできますか？",
            "answer": "ご予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターにご連絡して変更をお願いする必要があります。また、変更できない場合や手数料が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金が予約時に決済されない場合、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "レイト入室を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイト入室をご希望の場合は事前にご連絡をお願いし、施設の物品破損や紛失の際には弁償していただきます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "当日予約後、当日ご利用の場合は事前確認が必要で、保護者を同伴しない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "また、写真のイメージは実際とは異なる場合があり、入室利用案内には予約特典とメゾネットタイプ、ペット同伴可否、駐車可能可否、海水浴場との近さなどが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 795
    }
}